有冇人朝早飲親奶茶都會肚痛？

但其他時間飲又冇事
今日唔信邪又飲左，而家痛到仆街，個肚係咁響
但人在火車上，仲有幾個站先落車
我應該下個站落左先定死忍
係咪個個火車站都有廁所
同埋係咪一定有廁紙
個袋得返濕紙巾

我食親大家樂早餐都即刻有屎屙

same same

same

但我係會痛到賴床

賴屎

救我啊師父！！！！！！！！！！！！！！

正常

仲有兩個站

飲奶茶等於飲油
朝早飲條腸滑過滑鼠

飲咖啡都係

飲檸茶都係

之前報紙有講,話港式咖啡奶茶因為用花奶,花奶有油份,所以一落到腸就會有潤滑腸道嘅功能
利申:朝朝飲完大家樂杯咖啡,返到公司打完卡就去廁所踎返15分鐘先出嚟開電腦做嘢

乳糖不耐症

我飲完奶茶個肚會漲住漲住咁
冇胃口食野

頭先爆出黎嗰下暢快到呢
輕鬆

茶走可能好啲

其他時間飲冇事

睇字都覺得嘆

奶茶有助消化 幫你排走腸裏面啲大便 對健康有幫助 飲多啲啦

我都係 但朝朝早照叫老麥凍奶茶飲完番公司痾

奶茶濕熱

奶問題

暢快 好過谷住

飲完成日有屎屙
所以每日都想飲返杯